再度觸礁！如何評價Rockstar打退堂鼓放棄將GTA V登陸Switch，任天堂失去大餅今後發展何去何從？

Sony最近喺銷售數據上節節反撲已經係事實，而任天堂最希望rockstar喺出完黑色洛城之後既不久將來推出GTA5呢款永恆經典作品既願景就喺無聲無色之間化為泡影，喺遊戲機市場逐漸萎縮既情況下，任天堂呢步棋行錯左，係咪代表住switch已經步入黃昏呢，紙皮創意科技lobo既成績又不似預期，而tvb等香港媒體對switch都係無乜點理，big big channel官方從無舉辦過任何相關switch遊戲賽事live，但FIFA就搞過好多次，似乎sony玩家期待兩部機之間既良性競爭恐怕只會越走越遠啦

agger

原來Dee哥真係因為自己估錯GTA5會上Switch而痴左線
連同我輸賭唔再釣魚都唔記得左

個人感覺市場對switch既信心好快就會有所放緩，咁對老任黎好顯然唔係一個利好既消息

有你依句就放心晒
你講親既野都會向另一方面發展，睇黎今年switch 2000萬目標不是夢

sony 或成最後羸家

機會唔細既

老任而加只係識食老本

出左都唔會有人買呀嘛
乜仲會有人未打爆咩

發下夢好

sony 一日搞唔掂一機多人遊戲 老任都仲有空間發展

拎上手玩gta5唔同啲
我身邊唔少人都向我反映過如果上既話佢地會出機，可惜一切已經無啦

為左gta5買switch ?
你講真定講笑呀

真既，好多人想見到出街渣住部機都可以進入洛聖都既廣闊世界既呢一日，本身老任真係幾歡迎，但可惜rockstar都係放棄左

咪係
上古5都係
出左都冇人買
有人未打爆咩

上古5受眾低啲，要好識打機既機迷先會有興趣再喺switch度玩多次，但gta5就唔同，有好多人唔跟劇情開著黎殺下人撞下車已經超開心，就好似家中兩老都問我幾時可以玩gta,我依家都唔敢講個真相比佢地聽

唔使對Dee哥太認真,佢不嬲無料扮四條

又一大戰post, 留名食花生

大咩戰呀，釣魚post

揾埋家嫂同表姑奶奶一齊打牌囉

唔出舊驚出新驚仲好啦

買多部ps4玩gta囉，扮哂孝子又仙都唔拎多個出黎扮孝順

牙dee

Dee哥好波

認真老任快啲放pkm風出黎都好 依家真係吊住條命....

GTA 6都出埋黎啦